唔知大家有冇玩開GTA RP

小弟我初開咗個GTA RP SERVER！
都慢慢逐啲逐啲加緊啲新活動！
如果有玩開RP既巴打 不妨幫手掙掙小弟人氣
希望可以借著哩個RP伺服器 認識多啲大家🙏
慢活鎮RP
點擊👇 專屬連結網址👇 按開啟Fivem自動連結伺服器

Lm